其實水晶宮個沙夏都幾勁，點解好似冇乜傳有大球會買佢？

呢d料踢阿記應該都夠班啦 睇親水晶宮比賽就覺得佢有d似巴塞既美斯咁

好多英超細球會既球員都好唔錯
沙基利、沙夏、迪基亞

最近有件咩沙拿都彈起左